[認真] 聽朝仲搞唔搞爆全線地鐵

如果連續幾日好似今日咁，先會真係有影響

搞
唔搞

推

有無人認同

一日都已經咁大影響

起碼要一個禮拜 大家辛苦d

但好多人都好反感 我驚你地有危險

一個禮拜真係會好大影響

唔搞住

可能先研究下佔領機場

yes 短時間搞 真係唔建議

一步一步黎

推此

都岩，但係好唔甘心，今日其他人好那成功

太密，請暫停一下

係咪應該每個禮拜一都搞一次

甘地不合作運動係「唔交稅, 唔買英國貨, 唔入公校, 唔入法庭, 唔做公務員」, 佢目的係針對政府, 增加政府管治成本
塞地鐵係咪針對政府, 增加政府管治成本?
所以我一路都唔明點解會叫不合作運動

搞咗佔機場 同 罷交稅先

今日日頭鐵路 下午塞馬路 爭D比你地玩晒 攪政府機構啦